# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 천영준, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-22 03:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-28 19:24+0000\n"
"Last-Translator: 천영준, 2022\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/widelands/teams/35159/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addons/no_default_resources.wad/addon:2
msgid "Terrains without default resources"
msgstr "기본 자원이 없는 지형"

#: addons/no_default_resources.wad/addon:3
msgid ""
"Some shipped terrains apply resources (water and fish) automatically. This "
"add-on adds the same terrains but without any default resources. Keep in "
"mind to set resources manually."
msgstr ""
"일부 지형은 자원 (물과 물고기)이 자동으로 적용됩니다. 이 확장팩은 동일한 지형"
"을 제공하지만 기본 자원은 없습니다. 모든 자원은 플레이어가 수동으로 추가해야 "
"합니다."

#. TRANSLATORS: A category in the editor for placing terrains on the map.
#: addons/no_default_resources.wad/editor.lua:7
msgid "Summer terrains without default resources"
msgstr "기본 자원이 없는 여름 지형"

#. TRANSLATORS: A category in the editor for placing terrains on the map.
#: addons/no_default_resources.wad/editor.lua:24
msgid "Wasteland terrains without default resources"
msgstr "기본 자원이 없는 황무지 지형"

#. TRANSLATORS: A category in the editor for placing terrains on the map.
#: addons/no_default_resources.wad/editor.lua:40
msgid "Winter terrains without default resources"
msgstr "기본 자원이 없는 겨울 지형"

#. TRANSLATORS: A category in the editor for placing terrains on the map.
#: addons/no_default_resources.wad/editor.lua:55
msgid "Desert terrains without default resources"
msgstr "기본 자원이 없는 사막 지형"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/desert/desert4/init.lua:5
msgid "Desert (dry)"
msgstr "사막 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/desert/drysoil/init.lua:5
msgid "Dry Soil (dry)"
msgstr "마른 흙 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/desert/meadow/init.lua:5
msgid "Meadow (dry)"
msgstr "목초지 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/desert/steppe/init.lua:5
#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/steppe/init.lua:5
msgid "Steppe (dry)"
msgstr "스텝 지대 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/desert/water/init.lua:5
#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/water/init.lua:5
#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/water/init.lua:5
#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/water/init.lua:5
msgid "Water (no fish)"
msgstr "물가 (물고기 없음)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/meadow1/init.lua:5
msgid "Meadow 1 (dry)"
msgstr "목초지 1 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/meadow2/init.lua:5
msgid "Meadow 2 (dry)"
msgstr "목초지 2 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/meadow3/init.lua:5
msgid "Meadow 3 (dry)"
msgstr "목초지 3 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/meadow4/init.lua:5
msgid "Meadow 4 (dry)"
msgstr "목초지 4 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/steppe_barren/init.lua:5
msgid "Barren Steppe (dry)"
msgstr "척박한 스텝 지대 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/summer/swamp/init.lua:5
msgid "Swamp (dry)"
msgstr "늪 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/ashes1/init.lua:5
msgid "Ashes 1 (dry)"
msgstr "재 1 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/ashes2/init.lua:5
msgid "Ashes 2 (dry)"
msgstr "재 2 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/hardground1/init.lua:5
msgid "Hard Ground 1 (dry)"
msgstr "단단한 지반 1 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/hardground2/init.lua:5
msgid "Hard Ground 2 (dry)"
msgstr "단단한 지반 2 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/hardground3/init.lua:5
msgid "Hard Ground 3 (dry)"
msgstr "단단한 지반 3 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/wasteland/hardground4/init.lua:5
msgid "Hard Ground 4 (dry)"
msgstr "단단한 지반 4 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/taiga/init.lua:5
msgid "Taiga (dry)"
msgstr "타이가 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/tundra/init.lua:5
msgid "Tundra 1 (dry)"
msgstr "툰드라 1 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/tundra2/init.lua:5
msgid "Tundra 2 (dry)"
msgstr "툰드라 2 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/tundra3/init.lua:5
msgid "Tundra 3 (dry)"
msgstr "툰드라 3 (건조)"

#: addons/no_default_resources.wad/world/terrains/winter/tundra_taiga/init.lua:5
msgid "Tundra Taiga (dry)"
msgstr "툰드라 타이가 (건조)"
